[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

陳豪.jpg

樓主打左

公足？

買左1.1收息

打左落7SS到

買左draw

#818
KS_Sona
•
1 日前
如果我依家出去比車撞死係咪都有得屌十歲蘿莉
係
快撚D

支持你屌蘿莉又25？

我支持你打祖國疫苗又25？

流盤未

據外媒報導指出，《原神》短短五個月收入就已突破 8.74 億美元，成為全球收入第三高的手遊，超過《Pokemon Go》等手遊作品，平均每個月獲得 1.75 億（約 48.8 億新台幣）美元收入，而中國玩家是《原神》目前第一收入來源，達 2.53 億美元收入，佔全球玩家支出的29％，而日本玩家則排名第二，累計達 2.37 億美元，約佔總收入的27％。

整多兩粒核陣炸返好架仔

"達"玩D2未

打未

樓主打科興

25？

冇你唔敢玩aa

今晚瘋狂aa

玩幾場咪算

唔敢

報左驚

有得屌你屌唔屌?

屌爆佢個閪

可惜你冇

鏡足？

你棄坑

[League of Legends] [428] I love Faker

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得50個 咁渣架

你一年玩成千場點夠你勁

鍾狗個樣嬲嬲豬咁

唔好再笑98啦

咁鍾狗不嬲係咁架喎

林作話鍾共改錯名, 叫做"終於賠上生命"

乜撚

終賠生

打左未

革命d笑話黎？

冇哂live？

未打live乜

仲以為今日打

林作未打過點打
9月先好似

咁你live未

求其俾人打幾下拎100萬撚鳩鍾生咪算

live我出街？

夾埋做戲

咁叻你打囉

你比100萬我做

我10萬都OK

咁多弱智食花生 一百萬抵比啦

是

我倒貼10蚊打鳩腫生

廁神好呢味

IPX-573 下下火先

睇到封面就知唔好睇

除左無波之外，好正

冇波都睇

fucking piece of 廁

林屎水落你個頭到作嘔

似中學撩鳩你玩既女同學

你黎幫我出先下到火

米色拉。。。

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

噴精機

熱門第一係財經po
第二係鍾培生同林作po
連狗幾時做野

叫我咩事

km大噴射

噴你滿面

噴佢好啦

$?

唔是你老婆咩

公務員secret : 安心出行第2滴血 鄉音男拒登記襲擊員工打爆咗個箱

邊位手足

kxoxe

又燈

佢無咁勇

#1
野比小雄.
•
2021年3月5日 16:44:45
記者問：咁你緊唔緊張呀？
林作：唔緊張呀，因為佢改錯名，鐘培生，終於陪上生命

代鍾狗打7你

買左牙得

反手

鋼琴女神彈到一半「大解放」 胸前雪白肌網暴動：脫掉了

想點

佢係咁

曹賊休走！

比你大爆射

佢起碼要呢D

又貼恐怖圖

其實我gay 有女都唔食hehe

#29
KS_Sona
• 8m
試過咁多次都仲搞呢D

又25?

25到

噴我做咩

佢gay

個日你聽唔到咩

炸魚加我

做咩偷影我

A未

未

咁我瞓陣先

好油

佢系

peko

AHOY AHOY

真相大白

佢系甘

吸血鬼權杖 :
普攻吸血由 10% 降低至 8% (註:目前PBE誤植成80%)
嗜血者 :
總價格由 3400 提升至 3450
合成價格由 600 提升至 650
狂怒九頭蛇 :
總價格由 3300 提升至 3350
合成價格由 100 提升至 150
殞落王者之劍 :
普攻吸血由 12% 降低至 10%
總價格由 3200 提升至 3250
合成價格由 425 提升至 475
愉悅刀刃 :
總價格由 3000 提升至 3050
合成價格由 1000 提升至 1050
不朽盾弓 :
普攻吸血由 12% 降低至 10%
總價格由 3400 提升至 3450
合成價格由 600 提升至 650
星蝕 :
總價格由 3200 提升至 3250
合成價格由 850 提升至 900

殺密拉唔使玩了

撈鋪彈上鑽團-4

鑽3負重大師帶升

Aram上鑽++

你咪鑽囉

佢菁英TIM

香香件3痴撚線

7ss 仲毒過我

香港人直播，多多支持，多多關愛！

台灣....

你毒D

咁興塊面死人白加紅當當唇膏

@KM

邊位阿

孫藝珍

唔岩J thx

無大奶奶點J

愉悅刀刃 仲nerf

50蚊漏少隻炮車都有
唔算nerf la

諗起之前有位手足台 波波都漏炮兵

又想25?

km大佬好沒!

彈未

屌你KY走左去

彈
Gksmf0f0

25?

你入嚟打apex

You are timed out for 511 more seconds.

本身打到一半

叫A 冇人A
唔敢台 G咩料

用steam玩?

誇平台的

有A台未

唔關我事腎

扮邀我即刻開
仲唔係撚狗?

-1

7SS場主

你咩2C

虎力怕

WAC

係我了

事

呢個好笑

魚住硬話事

膶強硬搞事

【戰棋比賽報名】台港澳唯一戰棋比賽-The Chosen One S3 獎金超過20000元!

報未

得金點報
留俾佐為

唔驚啦，慈善棋王大賽依味野，講運的

台未

好

又一個廢老呃二百萬

nerf完吸血再改埋觸發效果變攻速殺密拉點玩

牙叔牙哥又然

牙叔牙哥道具效果出黎既as好似唔影響Q個cd

多攻速a多幾野

老老豆豆 睇運

(文字版) 林作 鍾培生 記者會節錄

鐘狗都幾柒

無人記得47人

眼訓了 唔洗返工我=即WEAK

巨唔敢了

食飯 你台

5點食飯

凍 撈

食飯ALL屎沖涼

頭痛眼訓

笑西?

你黎

我跟你學野 你跟SY學野

唔俾

正在進行遊戲

佩佩++

有沒A白金rank團

得你咁高rank😅

自己玩啦屌你老母

你金都排得啦

得罪你?

趙信
更新目標 :
著重在W2技能
Buff JG 趙信
鬥戰決心 (P) :
回復量由 10-122 (+10% 物理攻擊)(+40% 魔法攻擊) 提升至 7-92 (+10% 物理攻擊)(+55% 魔法攻擊)
三重爪擊 (Q) :
額外傷害由 20/28/36/44/52 降低至 16/25/34/43/52
風雷迅馳 (W) :
根據爆擊率，第二段傷害最多提高33%
W發動速度固定 0.5s，不再因攻擊速度線性成長
魔力消耗由 45 提升至 60
W2範圍由 900 提升至 1000
W2傷害由 40/75/110/145/180 (+80%物理攻擊) 調整成 30/65/100/135/170 (+75%物理攻擊)(+50%魔法攻擊)
冷卻時間由 12/11/10/9/8 降低至 12/10.5/9/7.5/6 秒
W2 擊中的英雄/野怪 會提供目標視野3秒
一騎當先 (E) :
對W2擊中的目標發動距離提升1100
冷卻時間由 12 降低至 11秒
衝刺速度由 3000 降低至 2500

新月無雙 (R) :
魔法攻擊係數由 0% 提升至 110%
持續時間由 3 提升至 5 秒
不再因普攻或技能延長持續時間

5秒

系

ap xin又來了

盧登驟雨 :
(新增) 對敵方英雄造成傷害時，會使此道具冷卻減低1秒，每個技能最多3秒。

T1又唔出佛克

“白金rank團”

升白金rank團

原來真係又有人死，真係岩岩先知

屌你riot

蛇女

🐎🐎🐎🐎🐎🐎🐎👧

亻弋米立人

🐎

冇花又贏

關心弱智人仕

文識最近好嗎

[突發] 林作魔鬼筋肉人地獄式死亡特訓曝光

wac

夠鐘死心了

主席為左洗走47人po連開3個廢po

覺唔覺打邊爐食菜既人好撚on9？？

撈鋪冇用不推文都有份殺死香港

你

我藍C

巨

力虎

姊姊好大 :

廁所私密照流出

benchedS

我宣佈撈鋪最優質台一定係虎台

撈PO真係打撈

真

你係咪開善堂呀你

撈鋪只有25

檢討下先

喂!

你想點呀你

上路虎先生
最後重輸埋

虎哥中肯喎

岩岩邊個話我出CD鞋TROLL GAME

sorlo

傾巨人未

撐虎

地鳴未

虎值得有鑽 但虎力唔值得有鑽

想做敢達虎哥

同隻半瘸英打2V2
MISS SMITE
跟錯人行
力狗

有機會

我=撈PO親善大使

相比之下又真係算係咁

mk+b

比返VIP我未

你咁25

留意到力狗troll完虎之後自私打贏左

平時TROLL鳩我今場就TRYHARD囉

同台妹玩台唔台

想睇虎開MIC玩街霸

姊姊?

樓主死左

又劇透

冇虎台睇5想做人了

力敢唔敢同我打敢達

痛都頭埋

街霸>>>>撈

前CHING英邊可能咁屎 特登TROLL9你

整返個力狗SV SMITE 網都好

佢開善堂 好人黎

力狗smite精華

拉

拉你老母閪咩 你邊隻閪眼見到上左熱門呀

拉咪拉，關你閪事？

我再拉

同d警察一樣

死傻閪

原來黑警黎 唔怪得見po就拉

日頭拉人 夜晚拉po

訓先 牙蛇慢慢拉

得閒就入黎拉

聽日記得準時返工

你勁黃 小心拉埋你

你講左黑警 你仆街了

5ho 見到佢拉我勁撚淆

騰訊不了

成班又黑警又剩，咪又係玩緊藍game

大J哥哥都玩

大J哥哥

我有食龍門買贖罪券

多謝哂你

睇個名都知係分化撚 block左佢先

又中資又騰訊，我都block左了

好多鬼佬打撈係咪外國戰線輸左了

鬼佬打LOL，一於跟佢地打

好多鬼佬玩原神，咁我都去玩了

我日日都拉riot既twitter 應該算贏左

打一場LOL，食一次黃店。OK，打和拉，super！
香港人又贏

拉一次po，香港人又贏！

拉一次po，比人叫一次黑警，連登仔又贏

你入黎拉po贏到開巷啦 你咪又連登仔 大家一齊贏

打和啦，super

打咩和姐 贏哂啦 仲打和

你拉我一個手足，我就拉返一個po
香港人又贏！

贏完走埋割禾青

邊忽似贏吖？似輸多啲喎，我入黎拉一次po，比班玩紅game嘅連登仔話我係黑警，我宜家求和咋，打LOL嘅on9仔好勁 我就黎想加入你地玩中資紅game

我唔會再拉po啦，我宜家想玩中資LOL，有冇人教我點down？

咁都唔識 自己百度一下啦

唔拉仲點贏 當手足係condom?

連登仔惡過共慘黨，我唔敢再拉啦

見你個名仲以為你幾勇武 點知原來咁閪無用

搵人教我down奶共LOL先啦，好想玩

邊度勇武？你個名「ALLMIGHT」仲勇武啦

勇武一定要玩紅game，咁先夠霸氣

又岩
你係咁勇就做左condom比人拉 唔洗係到做推拉師

唔係喎，做推拉師唔知點解做做下會變咗做黑警㗎喎

是但啦 咪又一樣係碌柒

我宜家想改過自新，唔想比人叫我做黑警，快啲教我down奶共LOL。我以後都唔敢拉post了

打奶共LOL嘅連登仔太強，我作為香港人都抵擋唔住啦，快啲教我download啦

弱智嗎

國外Reddit支持機場集會

Reddit騰訊你都睇啦 講經咩屌你老母P牌仔

你都識講p牌仔啦，咁我宜家改邪歸正係咪唔得？我宜家想玩奶共LOL啊

你有無用iphone android呀傻西
邊間唔奶共 傻西p牌仔

傻西我咪話咗我都想玩奶共game囉？你做咩屌我姐
連登仔不嬲打機大哂㗎嘛。 遲啲我down埋原神大家一齊玩

騰訊出品，必屬佳品

你係咪日日出街行路 黨鐵藍 巴士藍 定細蚊仔唔洗返工

岩呀 你日日睇Reddit

2019年出post，結論：日日睇reddit

傻仔先搭黨鐵，識搭一定係好似班手足咁移民，咁咪成世都唔洗搭黨鐵囉

話時話仲未有人教我點down奶共LOL，同埋點樣揀ser

#37
連登港豬唔肯罷工
•
13 日前
Deemo，玩到結局忍唔住喊咗

雷亞音樂總監宣布離職！私人作品埋「光復香港」電碼遭檢舉
你玩奶共game就得

我講緊deemo手機版，姐係個音樂終監仲未辭職果陣吖，唔係宜家果隻奶共deemo reborn吖。傻仔叻都叻唔切吖真係

可唔可以起底起得好少少

幾時有人教我down垃圾奶共LOL吖？

喂樓豬唔好掛住起人底先啦

好想玩垃圾奶共LOL吖中資only

Download都要人教你似弱智

撈鋪又殺死香港

冇辦法，我宜家想融入你地玩紅game 有冇話邊個server多啲奶共傻仔玩？

Garena新加坡你柒左

利物浦陷害香港

大J都玩 我跟大J

問閪咩 去問你個大J哥哥好過啦

你地班奶共傻仔平時玩開咩server？

跟大J哥哥 你問他吧

佢似弱智download 都要人教

唔弱智都唔會做推拉師啦

唔係弱智都唔會玩垃圾紅game啦，你地平時玩開咩server姐？

大J都挽 大J都係弱智???

佢日日睇大J

首先，挽你老母。
跟住，大J玩，唔出奇，youtuber要呃views，所以唔明你做咩咁捧佢。等於唔係黃店就係大哂，黃店都有黑店。

大J不嬲都冇sub過

似係佢日日睇多啲，佢不停提大J

想問下ching咁邊個先係完美黃絲 想跟佢學下野

佢囉 日日做廢青唔出街咪唔洗搭車食野

鑬鈔巴? 環遊世界?

移咗民仲做廢青打垃圾LOL咁就抵佢死啦

完美黃絲移咩民 唔係好撚鍾意香港的嗎

咁點算呢？大把手足都移哂民啦，佢地都好撚鍾意香港㗎

移咗民邊係手足 拍下個囉柚走咗去 不負責任

咁割蓆囉，反正奶共game都可以玩，仲有咩唔可以compromise?

庇護棋場
btw 全球都玩緊紅game嫁喎valve仲專登同強國公司合作，師兄刪steam未

奶共game唔玩得 但拍下囉柚走咗去就得

係吖，大把民主派都拍下蘿柚就走咗去海外，但係佢哋冇玩奶共game喎

同台妹打lol係咪要玩ad 電王教未

訓醒條傻西黃納粹仲係到

玩乜都得啦
佢死一次就屌柒佢一次

咁惡得唔得架

你見電王都係咁ping隻sup就知

咁電王勁 我廢

你屈佢累死你咪得

有冇人雙排 金一

魚住 話事

都差唔多水準姐

++

耶格都唔係好差姐

力狗打rank唔台

虎力未

苦力

強台棋王

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

第2頁 你文識?

你幾時變到咁25的

話你係文識好失禮你？

樓上文識

保護文識 拉

成個撈鋪生粒粒

你個腦生粒粒

個留言25到唔見左

id ???

mkib大顯威靈

唔好加 唔該

VIPGlitchCon 2020給未來的自己 (aesope82368): 姊姊兩次過
管理員LeahAkimoto: 之前還笑我後面一直死
VIPGlitchCon 2020給未來的自己 (aesope82368): 你玩十鳩幾次都唔過
VIPGlitchCon 2020給未來的自己 (aesope82368): 點搞

你想點啊你

比你揀寧願做鐘培生定林作？

鑽石哥過到關未

撐力
13LV SMITE 760血
條龍820血就死左

搞事？

你想點阿你

loop hero好玩?

睇7ss玩節奏醫生好玩

你琴晚撞虎哥cosplay力狗

開0.25倍速睇...又真係條巴龍822血...點解潘森1碌矛扣咁多...定係力重擊先過碌矛

no la，5050黎，但係果下分析唔到咁多嫁嘛

唔係5050

教打lol ok?

咁係幾多，你想講對面100

我覺得力狗快左0.000000001秒

7eah

屌原來潘森碌矛滿5層打第1個敵人1300物傷，無人幫你擋

你唔會miss smite架嘛..?
有機會
喂!!
屌你老母你唔好咁啦你!
屌你個閪!
有機會...
你想點呀你
佢痛過我

咩5050 中路有個過程係度架麻

中間*

其實戰犯係中下路三個廢柴
送到隻潘狗勁肥
但係虎力discord緊就中槍

幫力平反，佢真係盡咗力

=.=

侵埋ok?

唔洗咁認真喎=.=
出把口笑兩句係人都識

咪盲撐
條baron仲有822血 佢smite760 dmg
潘狗打557
佢個smite係早過潘狗Q
圈住哂

似力SMITE完潘狗先Q死

反力第一人

咁認真整哂圖咁

25不遺餘力

反力小先鋒呀我

勁25呢到d人

力巨duo 力係咁幫巨
巨以怨報德

眼都無隻 kass又唔上去 成班盲反力狗

佢smite早左係事實

討論LOL

真 撐你

手足中肯

你日日唔打撈搞咩

咁咪就5050，對面趙信都夾到埋黎，仲點等啫，死都無人用普攻/用技打埋果58滴血咁可以點，一陣力自己親自普攻搞到smite一定又話慢咗，果下直播睇實好笑嫁，但係事實唔係咁差囉

節目效果黎架姐

大家又比私影個引戰狗得逞

你粉絲好認真

玩其他驚

咁認真做咩jg比人偷一定比人屌架啦

玩咩

呢d大家都知
不過佢係smite早左
我盲反力

反得好!

不過都睇到邊d先係真手足

Mkib大顯威靈 在你的封鎖清單中。你將不會收到他傳來的聊天訊息。
Mkib大顯威靈 在你的封鎖清單中。你將不會收到他傳來的聊天訊息。

你衰在前幾場虎場場贏線你都冇幫手c

力狗一定係抵死
原因問虎哥

彈-4

今晚先

侵？

Ez cowb? 帶妹子升分

拜登

今晚彈

我d腸

+

🚬🚬🚬

你唔會miss smite架嘛

2021撈

屌

快

咁豬

影緊個條女wor 佢黎架咩

都係豬

花kei先唔豬？

認真咩

幾時講過笑

黑絲

撐...撐腎!

你老木對波大到

愛你❤

❤

dr.martens 加黑絲

#101
咁叻你打囉
•
1 日前
其實我gay 有女都唔食hehe

我 絕不miss smite

55

你開MIC同虎排再講

未食已經比人殺左

岩岩近鏡佢塊面爛到

對波好正

睇波啦 岩岩ZOOM埋去

驚俾虎屌到喊

虎哥唔屌妹子

個樣7到

想嘔

上面咪po左

件衫好正

咁睇無波妹

強捲樣加娜米對波

有無屎忽睇今日

chatroom係咁串佢成面豆豆

呢個都大波

強捲波加娜米樣

我=即嘔

ching識食

唔知邊個手足最愛

力狗

力狗嗰隊隻AD慘到

力狗嗰隊慘到

力又連敗4場

好多人反力 感動了我

還不是你害的

私影輕鬆引戰

sy真係25est

你慢鏡睇重擊

喂 唔係得我笑架喎...

歸根究底係SY引戰先

呢樣真 我睇完強仔 已經講 喂洗唔洗CAP埋圖咁堅
點知拉落D 7SS

你唔引邊有人理

pr sy又想spin個風向去我到

SY分裂撈鋪

感謝虎還我一個清白

真係好笑麻... 我本身仲想叫文音pin this

有落個到都好笑 冇人CLIP

一開波果D仲好笑 笑足咁多鋪 屌

真 笑到唔打AR睇台

決定重溫虎台

虎力開台未
今日我要力視角

pin左

咁25?

行行下街諗起都係度笑
好彩有口罩

25始祖

SY由心25出黎

你-1我個陣都係咁

無人有你好友點-1

同力敢達台未

雷

訓左無睇

餵飯未

食著腎仔D零食先

ching低質左

打支科興再睇會好D

尋晚比黃納粹嚇親 今日想食藍店 食咩好

落去M記包場搞生日會

今日食左KFC洩憤

勁25
有冇有落個段

我慢慢重溫clip返D精華

7巨好25 唔敢得罪了

抵屌 同隻無魔既2打2

力狗係人類忠心嘅朋友

有台未

你台

小兒麻痺醫生

唔係彈?

唔係+？

咁彈

唔等埋？

咁台未

成個fd list冇人叫彈

宜家咪夜晚

食埋飯先啦
邊有人5點食

5點係食lunch

有落

我的眼睛

米拉

你的眼睛

阿法好正wor....

力狗唔敢嗌有落

................

食開屎就會話屎好食

睇返牙妹好過

7ss

有KY一定要叫我綁架

代賢人

沒有台 怎敢說話事

差7SS

-1 陣容好強勁

7SS又撚狗

屌你老尾7SS

陪姊姊打AR

他叫我們找人彈性
叫7ss 來打彈性
現在-1
姊姊
屌佢老味唔撚入

推

勁撚25

做咩有人幫推PO咁好

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

拉

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「直接話佢係支那人」

原神好玩有故事睇有囡囡抽

係，小弟住喺暴大，暴大比我依啲支那人佔領緊，快啲番黎保衛暴大

守住二橋

仲有得課金比騰訊，支那人必玩

彈你老母西咩屌你老母

😂😂

彈你老母 25我去左玩AA

交assignment

係 你一話沖涼果下 7SS即AA

你冷靜D先

成班5毛 拉

你一日開咁多個廢po洗走47人可以賺到幾$$?

7巨良心發現唔玩支那game

拉啦屌

有冇咁撚準牙

拉鳩佢啦diu ，成班支那人玩奶共LOL

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1001靠你喇 ... 呢個PO本身都無乜人討論
你握又好拉又好 1001又多一個PO

乜撚野話電弧星插爆頭90，一槍小幫手，再爆炸

同一個畫面前兩日有段一樣既clip

係咪要咁準先可以參加7巨白金RANK團

冇所謂啦，反正遲早都要㗎啦，支那人

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

低成本抗爭點解唔做?拉

我都想咁準

掛逼

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔玩奶共LOL，成本有幾多？支那人係咪唔玩紅game會死㗎？

可能人地仲細呢 行左一大步架喇

兩條clip個動作一樣 唔係掛都無人信啦

條友咪能癲啦
打埋一槍知佢死硬就頭也不回打第隻

下次有機會同豆哥玩供晒d電弧星比佢先

我撐你呀 你好清高 值得學習 加油

LOL唔計吖

link都貼到碌柒咁 係咪文識d分身黎

LOL另計吖

自從轉左黎連登 好耐都無呢D出現過

文識係咁

推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉

V記無份

推推拉拉推推推推拉拉推推

拉拉推推拉拉

騰訊原神唔玩得，但係LOL就另計

拉拉推推

推推拉拉

推拉推拉

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

奶共LOL好好玩啊

好好玩

拉拉拉拉拉拉拉推拉拉推拉拉拉推推拉推拉拉拉推拉推拉推推拉拉推推推推拉拉拉推拉拉推推拉推拉推拉推推推推拉拉推推拉推推推推拉推推推推

請善用不推文回覆

善用咗

推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉

推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

騰訊LOL，快啲課金啦

換左機槍個段勁怪 殺左人 開住槍90度轉向

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你班支那人唔係唔課金吖？

搵人看住電王啦 出事嫁嘛

文識用AD同妹子玩

無情的推拉機器

腎入

......

我屌你老木?

入左冇㩒圖

文識拎隻炮娘打zed

好彩睇左你地先

咪講左腎入

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉

騰訊出品，必屬佳品。 支那人課金啦喂

拉晒d暴徒佢

死黑警又打奶共LOL

好嬲好嬲

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係支那人

清咁得閒去左打國際文宣未

國際戰線輸撚哂啦 你睇幾多鬼佬打LOL

唔得閒，要打騰訊LOL

奶共game好好玩

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那game好好玩

鬼佬玩原神，咁我又玩得了

你推住先 我打多場撈再返黎

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好多鬼佬玩原神，咁我都要奶共了，我都要玩奶共騰訊LOL

我撐佢呀 我7-8年前都係咁

既然咁多鬼佬奶共，咁我都要奶共了，我要玩紅game，我都想玩騰訊LOL

都唔知做乜撚

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊做支那人

《原神》累計收入超過 8 億美元 為全球 RPG 手機遊戲之冠
又贏

係到做小丑都好過出去送頭既

朋友抵制支那原神 但繼續玩騰訊lol

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那人快啲課金啦，又有囡囡抽，騰訊又happy

屌你老味主席真係狗黎 自己入黎拉完又出去開廢po

@7ss 學野時間

真係得7巨先可以玩到成個小兒麻痺咁

米能25拉

一屋不掃何以掃天下，一校不救何以救香港，保衛中大

炸+

炸幾場+

表演電弧星未

我冇掛開

有咩台

又想分裂撈鋪

你SUB完唔睇咁牛B

JG GAP

打得好不如排得好

有T1

再多三人接種科興疫苗不適入院

7巨報平安ok?

有PRO TEAM架?

人在醫院 有心了

生粒粒?

都ok25

深夜力巨

無咪?

唔知香港咁夜仲有冇傻仔玩騰訊支那LOL呢？

班259緊張假幣仲多過緊張艾撚

樓上有
仲開緊台

廢青唔訓仲打奶共LOL

又搞事?

奶共LOL

台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未台未

想睇優質虎力台

又分化?

你唔想睇？

都幾想

有冇深夜囡臺推下

屌你老母傻閪真係

你至愛

冇人拉我拉

奶共lol巴打去左邊 唔係去左訓教下話

上緊堂 等下啦

仲上堂 唔係罷工罷課咩

點對得住手joke

罷工罷課手joke已成condom

佢叫人罷姐 冇話自己罷

佢會唔會叫人唔好打撈但自己打緊

佢話唔識download 米屈拉

奶共lol

救救自己，求求你哋唔好再玩LOL

老司機666666

釣左另一個上水

玩lol算唔算幫中共迫害香港?

每玩一場lol就有份殺死義士

食多幾餐黃店贖罪

屌你老味肯ban撚哂啲五毛未呀屌

要排隊

老司機 係中國人先用 老鐵牛B

老鐵上車牛個一批

想睇下由CCTOY接管連登一個禮拜會變成點
我諗應該都光復左香港了

連仔有玩lol算唔算五毛

原來條柒頭周圍班馬
笑撚死

主席個垃圾po霸左個熱門位

佢PR界都算係最大粒個個

我勁撚驚 打返鋪撈震驚先

搵齊佢三萬個BUDDY入黎啦
咁鍾意拉

巴打真係幾勤力 冇當手足係condom

btw bandai好似都奶共

捐錢比世衛咁囉

佢阿叻黎 又睇唔到

世衛=/=中共囉 你咪盲反

想玩咪唔係

但你仲玩敢達

不要為撈鋪添煩添亂

靜啦唔該 我勁撚驚CCTAI班手JOKE清算我

買左隻full cloth x1

佢冇話自己黃喎

都話海盜型 雖然我買唔起

出左啦咩？

但佢冇屌exvs po堆人喎

佢咁弱智應該係啦

4月出貨啦

Bandai係大陸搞敢達爭鋒戰做mbon測試服咪又係睇唔到

我都訂左

bandi賺中國錢洗返落黃圈

BIO RE3個918比CAPCOM刪左
街霸飛龍都變中國旗
幾時入去屌埋芒亨班人睇死條弱智閪唔敢

一齊玩王者榮耀仲好啦

手機只玩原神

用華為手機玩勁順

原諒了

鴻蒙系統牛批

爹親娘親都不給邊個親

你買撚得起華為咩
紅米就有你份

收到風eva巧巧睇

原來POE都係張圖入面
有玩個D手足好快D出黎自首 食多兩餐龍門贖罪

@106

無玩了

ea都奶喎..

我飲開東江水 點計好

切腹

得返俄羅斯方塊玩了

仲有cs

正妹逛通化夜市「下半身僅一條線」！史庫水掉出屁股蛋…路人看傻

強尼

玩彈珠台咪算

蒸氣平台計唔計

damn dude

雞嚟?

俄羅斯方塊達人

（突 發）下 一 個 UA？龍 門 冰 室 嚴 重 告 急

拉手足又做到野
比佢偷走晒我d贖罪券

咁啱放低哂租金同人工係間鋪度比人偷哂

又死多件

好快到你

我愛國一早打左科興

250萬 夠買幾多隻敢達

但係我啲手足咁就去左 仲要無錢賠

有撚得賠錢 你on9😂

中肯

唔好再貼我男神出黎 ok?

為國捐軀 你勁能型

瞓左冇睇 琴晚個彈性咩成績

光復香港 拉PO革命

為國家 幫得幾多得幾多💪🏻

幫手拉

原來SOD都是真的！AV女優帶處男大學生回家 還把超商店員全吃了

認真呢個細路個動作仲型過佢
起碼係流暢

CHING勁串 等收一百萬

串就有錢收

系 所以依家胎屎咪發過豬頭

不牛屎即去

主席朝早有冇沖涼

食姜b餐先

兩個回魂

愛國有風險

又想25殺人?

25殺人定幫人打科興毒啲？

打科興有咩問題
你黃屍?

人唔係生就係死架啦
- 力狗

佢唔識嗌落車

唔打點知會唔會死

你咁25遲早變撈PO公敵

遲D有黃納粹入黎我第一個交7SS出去

咪25啦

等你X晒佢地

交力狗

交力狗咪無左虎力台

交廁最好

幾時先再有優質虎力台

巨力台ok?

巨0仔 冇虎哥咁霸氣

巨力 力=出晒奶力

真
手足愈hea玩力狗愈強大

你勁撚賤 手足辛辛苦苦拉PO 你就係到開台打撈

我食住黃店打的

7SS食龍門
黃能到癲

+b又俾人打

點睇調查兵團D人緊張假B多過緊張艾撚

和平 理性 非暴力